【偽獨立．真紅底】觀塘麗港城手足注意！一票不投鄧咏駿！

麗港城手足記住提屋企人咪撚投鄧咏駿
依條仆街次次扮獨立參與人真係當人on9
相信各位手足都知
但今次要同屋企人做埋教育
要一票不投鄧咏駿

投咏駿 前途盡
投咏駿 前途盡
投咏駿 前途盡

【區選光復香港●觀塘】聲稱拒與何君堯為伍退出新論壇 鄧咏駿疑扮割席鋪路再選

為期兩星期的區議會提名期踏入「下半場」，將於下周四（17日）結束，選舉事務處公佈今日共接獲51份提名表格，累計提名數目為879份，連同今日報名於葵青區議會石蔭上演復仇戰的民主黨尹兆堅，至今已有17位立法會議員報名參選，部份圖透過區議員議席，劍指明年立法會超級區議會議席，包括民建聯李慧琼、周浩鼎、民主黨涂謹申、鄺俊宇等。而身兼元朗區議員的民建聯立法會議員梁志祥，則選擇在今屆將天耀選區「交棒」予其助理司徒駿軒。

今日報名參選的建制派中，較令人意外的是觀塘區麗港城選區。原本欲交棒予新星張洛淋的現任區議員鄧咏駿，最終在今日報名親自上陣。事實上，鄧爭取連任有迹可尋，他9月底公佈不再擔任建制組織「新論壇」的理事，理由是新論壇最新一次理事會改選中，立法會議員何君堯繼續擔任理事，指「何先生鮮明的政治形象和近月所引發的爭議，社會大眾有十分強烈的看法，大家自有公論」，強調自己雖然尊重不同意見，「但實在恕難認同某些人的處事風格和行為」。
有地區人士相信鄧咏駿突然與新論壇割席，是為再度尋求參選做準備，因為在反送中浪潮下，建制派若派新人上陣，選情更添不明朗因素，不少部份原定退場的建制老將，最終亦在各區親自上陣，力保建制議席不失。而報稱「獨立」的鄧咏駿，此戰對手不再是上屆高票敗陣的公民黨譚文豪，而是公民黨新丁李煒林，鄧參選無疑較由張洛淋出戰勝算高，但譚文豪在反送中運動與不少香港人同行，料在譚助選下，李煒林爭勝機會仍高。

《蘋果》早前亦報道，本屬深水埗美孚南、盛傳會爭取連任的區議員黃達東已經退出民建聯，其所有宣傳物品全部沒有印上民建聯的黨徽，深水埗區議會的網頁已顯示黃於政治聯繫的申報為「無」。而曾被廣泛報道是民建聯葵青社區主任的駱小鸞報名出戰葵青區「葵聯」選區，卻沒有申報其政治聯繫，據知，她已非民建聯會員，民建聯的葵青區出戰名單亦沒有駱的名字，可見建制派於區選前出現「割席潮」。

Source:

睇埋下面個篇唔該

偽獨立．真紅底/余震宇
鄧咏駿，麗港城現任區議員，即將打算競逐連任。此人，原為政治團體「新論壇」召集人。「新論壇」的理事包括被質疑是「元朗黑夜」幕後主腦的何君堯。2019 年 10 月 12 日《蘋果日報》交代鄧咏駿退出了建制政治團體「新論壇」，並試圖與何君堯割蓆，再以獨立參與人身分參與「麗港城」選區之區議員。然而，鄧咏駿同時屬於建制網絡「創建力量」的成員，與中聯辦擁有密切關係的立法會議員謝偉俊亦是成員之一，無論如何，也撇除不了「建制」的身分。

假獨立，真建制。此外，鄧咏駿還有極大機會是紅底。

《行知網站》指出鄧咏駿屬於「中華全國青年聯合會委員」，這個組織是「中國共產黨」附屬的團體之一，以「中國共產主義青年團」（共青團）為核心，自創會以來，由共產黨頭號人物領導，包括中央政治局委員廖承志、共產黨作家吳晗等，該團只有千多個委員，而鄧咏駿是其中之一。翻查資料，鄧咏駿畢業於「勞工子弟學校」（今創知中學），其後擔任「學友社」第三屆大專部幹事會總幹事，根據梁幕嫻《我與香港地下黨》曾經力指「學友社」安插大量共產黨員，故鄧咏駿與中國共產黨的關係，實在不能不惹人懷疑。

還有，鄧咏駿曾經擔任政協委員。

2018 年 12 月 19 日，鄧咏駿以「四川省政協港區委員」身分參加「四川之友」協會的會議，在席包括其他四川省港區政協委員及四川省中華文化學院的代表。《行知網站》亦指出鄧咏駿曾經擔任廣西省壯族自治區政協委員。在其選區的街坊網絡之中，只知道鄧咏駿屬於隱形建制一員，對於其政協身分則一無所知。未知街坊知道鄧議員隸屬共產體制一員之後，會有甚麼感想？

四川長江職業學院圖片

鮮為人知的是，鄧咏駿懷疑以青少年機構招攬人員入黨。

根據 2012 年 9 月 8 日《蘋果日報》報導，一名化名「李小姐」的法律課程畢業生，憶述鄧咏駿招攬其進入共產黨，其云：「鄧咏駿在該次飯局後數周，相約李小姐到新青年論壇會址單獨見面，鄧先要她讀出一段《基本法》條文，之後邀請她加入香港共產黨，稱黨員遍佈社會各階層，對政府政策有影響力，『佢（鄧咏駿）話政府政策出台之前，都會畀佢哋睇先』，又指入黨後『乜嘢都唔使做，只要努力讀書，一直向上爬就得』。他又警告李小姐不可告知父母，『佢話呢個係國家機密，唔可以同任何人講。』」

最重要的是，此後鄧咏駿獲得資金，繼續做青少年工作。

「青年新世界」是座落於觀塘工業區的青少年機構，由鄧咏駿擔任機構主席，並獲得「周大福慈善基金」贊助成立。眾所周知，「周大福」的老闆不是周大福，而是由梁粉「新世界發展」主席鄭家純所擁有。翻查 2014 年政府《新聞公報》，這個慈善基金的「名譽理事長」是鄭家純，「基金理事」為紀文鳳（前港大校委、全國政協、2015 年反對陳文敏出任香港大學副校長）。「青年新世界」副主席鄧咏堯為鄧咏駿之弟，究竟這筆基金緣何而來？基金對於其他申請人會否同樣慷慨？實在值得研究。

2014 年，鄧咏駿獲周大福資金，成立「青年新世界」，右一鄧咏駿，右二紀文鳳，右三鄭家純，左三張建宗。（勞工及福利局圖片）

即使鄧咏駿議員報稱獨立，不過其「三料議員」身分：中共政協（疑似中共黨員）、何君堯黨羽及謝偉俊戰友，將會其選區以外的香港人另眼相看。

（編按：2019 年觀塘區議會選舉麗港城選區已獲提名候選人，包括報稱獨立的鄧咏駿以及公民黨的李煒林。）

Source:

幫手推
我仲記得條仆街同689係friend底
記一世

推

但鄧咏駿張宣傳banner好鬼，講咩止林鄭之暴，好似講到自己係手足咁。希望手足睇清楚。

利申:麗港城返工，非當區選民

係 仆街到
好驚有人俾佢fake 咗

投咏駿 前途盡

push

有班黃底街坊好落力幫手spread out, 早排咪有poster 貼曬巴士站地下講呢樣野
利申: 19街坊

橋底都見到有文宣，但麗港城住戶未必會睇文宣，但banner咁大張就一家會見到，策略上已輸一籌。

條撚樣連續3次都選到

幫推 唔好用不推文住

屌，上屆條仆街太監cam佬搵左曾鈺成嚟助選呀。
然後大批大批師奶仆去投佢，話佢搞好多旅行團喎！

手足好唔好投票當日揸住文宣企喺地鐵天橋嗰入口位提街坊？

都可以，但最少都要同屋企人講
條仆街太古惑

機師都輸

PUSH

依條友絕對係藍底

個陣機師已經谷到麗港城個投票率好高, 今次鄧已完俾人瘋傳四川政協+社會氣氛應該有機改變到

吓乜鄧咏駿唔係淫賤聯既咩

我老母中意機師夠靚仔

但李煒林次次出黎拉票都成碌木咁

不少人扮脫黨，選贏再入番

pish 到選舉日

tui

見到佢戴個副金絲眼鏡都唔會投佢

Push

呢個真，以前佢煲學友社搞學生交流會，初時幾年好地地，好玩又好食，到佢揸大旗果年開始來料，點撚知上到去係齋上政治洗腦班，以往每年交流完都會留到人係學友社搞活動吸到新人，係佢果年開始留唔到，之後染紅左，比大班老社員趕走佢之後，帶住幾個無腦既開左間新青年論壇另起燈爐灶，就無再返過來，但學友社紅底呢件事就永永遠洗唔甩

真紅底

大家唔好被騙

推到班假民主人收皮

一定要投李偉林

已FC, 觀塘區嘅人同我入黎！！！！！幫手spread出去

唔好投佢！
鄧詠駿係區議會不斷提倡係麗港公園設立極多部超高清監視鏡頭
個啲超高清鏡頭可以完全清楚見到一個人嘅樣 有人臉識別系統！！！
佢用之前麗港城疑似拐帶案做理由去推呢個議案
因為就嚟選舉所以佢特登而加吾再提出
但佢當選左呢條議案十成十會過！

已FC, 觀塘區嘅人同我入黎！！！！！幫手spread出去

唔好投佢！
鄧詠駿係區議會不斷提倡係麗港公園設立極多部超高清監視鏡頭 有人臉識別系統！！！

已FC, 觀塘區嘅人同我入黎！！！！！幫手spread出去

唔好投佢！
鄧咏駿係區議會不斷提倡係麗港公園設立極多部超高清監視鏡頭 有人臉識別系統！！！

臨近選舉，每日一Push

thanks

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

大家日日只集中打犬

幫手日日推，推到24號

推上熱門

幫推

我試過要帶老人家睇醫生，處理銀行户口都會向老人院拿身份證。

上次好激氣， 星期五帶老人家看醫生，醫務所姑娘比較大懵，登記完忘記比番身份証，攪到我要下星期先拿番老人家身份證去老人院。

完！！

條仆街仲要玩抹累

佢換左banner繼續扮黃，唔該提醒麗港城嘅朋友同居民。我只係喺麗港城返工，唔係居民，只有祝麗港城嘅手足好運。

講緊自己係紅底 啱

票投民賤聯，香港玩撚完